CV上面 Language果欄

English Mandarin我會寫fluent
Cantonese我一定寫MOTHER TONGUE

native

C#

我寫fucking great

Putonghua la唔用mandarin

Putonghua(non-traditional Chinese, Mandarin dialect)

果欄喺油麻地

Java, C, Python

係royal級我先食

普通話=動物傳心術

English good
普通話 66666
廣東話 勁到仆街

果你老母欄

Mandarin fluent 大陸仔

其實唔洗寫 language，浪費空間。